觀塘明渠側有大量狗搜緊幾個後生仔身

藍田都有狗

而家好似有增援